因為有咗佢 我先退落黎

我係一個6月至10月嘅抗爭者 我女朋友嗰陣係和理非去到11月開始進化成前線SET RB 我同佢係10月先一齊 點解我10月之後就冇再出黎抗爭 因為有咗女朋友之後 唔夠膽再上前線
原因1.同佢一齊出去遊行 行前少少 我地大家都會睇住大家 唔會比對方出事 但正正因為咁 會連累對方比狗咬 （佢本身有貧血）流血會暈嗰啲

2.自問6月至10月期間 其實真係好驚 次次都差一個身位就比狗咬到 咁樣落去真係好攰好辛苦 但其實冇放棄呢場運動 只係做返個和理非

10月之後同佢一齊 因為我帶住佢一齊遊行 唔一齊上前 佢覺得我之前講嘅野係吹出黎 同埋覺得我港豬分咗手 佢令到我覺得 之前做嘅野一晚比人抹走左 之前我做嘅一切會得黎港豬嘅名義？
嗰刻差啲比佢屌到變藍絲
其實可唔可以唔好黃絲屌黃絲 負負得正喇
希望佢睇到我呢篇文
求屌醒
光復香港時代革命

屌你咪自爆啦

冇人想知呀柒頭

對唔住

你分手好似係因為第個原因喎

嫌你偽勇武所以已經飛咗你？

係 但呢個都係分手其中之一

我女朋友其實佢眼見為真 聽人講都唔會信 同我一齊出過去嘅frd都有講返啲經歷 但佢都係唔信

我知,有包袱啊嘛

Sorry對唔住所有手足

垃圾
話緊你同你條女

前你老母咩
set下rb叫前線

po bam圖自爆啦 癡線

比起啲乜撚都唔做嘅港豬真係算前

好快有人上門揾你

冇腦勇武

搵定律師 你入去坐要醒定啲

收嗲啦 你又做咗啲咩啊

你可唔可以唔好攞場運動黎消費 分手就分手啦 點解你分手分得咁肉酸 其實想講知樓豬你係邊位 亦知你做過啲乜 唔好係度扮慘啦屌 扮夠未 感情問題日日上連登叫春

澄清返 樓豬講既所有內容都係假的

扮咩男女朋友？你地已經散咗，唔存在男女朋友。
上個po又話坐係個ex屋企樓下，今次又話你女朋友屌醒你！

根本你倒轉成件事！你個ex係勇武，你先係和理非！

如果你有做到咁黃 條女有乜可能會吊尻你自己反省下啦on9